今晚遊行新口號

1. 支持警察罷工
2. 高層嘆冷氣，前線要受氣
3. 前線去衝鋒，白衫去領工

笑左